利物浦老闆對於核心球員總是想要離開感到費解

本週末歐聯決賽就將如期上演，利物浦將向皇馬的王座發起衝擊。利物浦老闆約翰-亨利如今也對球隊充滿信心。在接受採訪時他還質疑了蘇亞雷斯和古天奴離開利物浦的決定，他表示這兩位球員本可以和利物浦一起創造歷史。

顯然利物浦老闆對於核心球員總是想要離開利物浦的決定感到費解，約翰-亨利在接受採訪時說：「可能因為我是美國人，我真的不能理解那些想要離開利物浦的人。這傢俱樂部有那麼輝煌的歷史和傳統，在世界範圍內被數百萬球迷支持，幾乎遍及世界上的所有國家。」

「你不想讓自己的球員轉會到其他的地方，即便下家是像巴塞這樣偉大的球會。很難理解為何球員想要去一個競爭虛弱的聯賽。他們一個賽季要踢30場沒有意義的比賽，然後等著歐聯開打。這個週末他們（蘇亞雷斯和古天奴）只能看利物浦比賽了，他們本可以代表利物浦出戰的。」

含撚喇我屌你老母臭西 下季沙拿都走呀 降班啦仆街

死25

hea住拎冠軍同係利打生打死隨時得個吉

神奇隊長如果唔係有個歐聯其實行出黎都冇面，聯賽冠軍都冇個

呢條友去親現場睇都贏唔撚到
決賽仲話去現場睇
食撚屎啦
唔賣人就唔肯比錢增兵，點解要走咪因爲你囉

新浪抄文

正仆街 屌你老母 又唔撚留人

今年到利物浦啦 仲巴塞

岩 其他人如果唔係有冠軍其實都係無冠軍

仆街死啦美國佬

「可能因為我是香港人，我真的不能理解那些想只顧掠水的利物浦領導人。」

好無面

人望高處

利迷垃圾係咪都屌

有冠軍袋點解唔走

因為你四年洗得18m囉問問問

香港老細對於核心球員總是想要離開感到費解

員工=消耗品

費托

佢同高安基真係應該結拜

大家決定輪流入歐聯

因為你條𨶙樣囉